烧到民居 点解警察唔救火！

警察不是要保护市民吗？
点解用水炮车射人，唔系救火！
好失望！

老铁